祖鲁音频专门为想要更好的收听方式的人们创造个人的耳外音频产品。 这些改变游戏规则的耳机是一种强大的音频技术|Quinn Gawronski | 2021年6月18日|大众科学 
 在旅途中，她真正爱上了背包旅行，回到家后，她开始带祖鲁沿着310英里长的苏必利尔山步道旅行。 艾米丽·福特在隆冬徒步1200英里|格雷森哈弗柯林| 2021年5月4日|户外在线 
 酒店的房间超出了他们的预算，所以他们让她和她新买的小狗Zulu一起露营。 艾米丽·福特在隆冬徒步1200英里|格雷森哈弗柯林| 2021年5月4日|户外在线 
 在之前的一次冬季旅行中，福特很担心Zulu，这只短毛的catahoula和拉布拉多混血狗，因为太大了，不能塞进她的睡袋里，整晚都在发抖。 艾米丽·福特在隆冬徒步1200英里|格雷森哈弗柯林| 2021年5月4日|户外在线 
 国王Zwelithini是Shaka Zulu的后裔，是祖鲁王国的第八位君主，也是南非的政治和文化领袖。 南非的下一任祖鲁国王将不得不实现君主制的现代化 
 另一位新兴的南非dj制作人是Culoe De Song，出生于德班的Culolethu Zulu。 南非音乐争夺世界舞台米开朗基罗·马托斯| 2010年7月23日|每日野兽 
 这几乎就像迈克尔·凯恩的经典电影《祖鲁》的美国版本。 为什么我要回到伊拉克|托马斯·e·里克斯| 2009年2月10日|每日野兽 
 在祖鲁国王的随从中，有一个会说塞瓦纳语的人，莫法特立刻和他攀谈起来。 罗伯特·莫法特，大卫·迪恩 
 但是，如果这个人是祖鲁人，我会说他是个勇敢的人。 《和平与战争中的杜利先生》|芬利·彼得·邓恩 
 在外面，他发现他的主人正在和一个祖鲁人交谈，而不是在他到达时遇到他的三个人中的一个。 锻造刀片|伯特伦·米特福德 
 这里，他又陷入了两难的境地，因为除了一两个常用语之外，他什么祖鲁语也听不懂。 锻造刀片|伯特伦·米特福德 
 一个祖鲁人正沿着路向他们走来，他个子高高的，戴着戒指，穿着一件长大衣。 锻造刀片|伯特伦·米特福德